其實而家係可以去旅行，聽日出發都可以 唔好再叫春

睇skyscanner 好多國家唔駛隔離 可以即刻出發

一去不返 bye

香港唔駛隔離先返 / 學傑青返香港唔駛隔離

例如?

土耳其 想去好耐
烏克蘭 + 克羅地亞 + 斯洛代克 東歐走一轉
非洲大部份 包香港人熱門旅遊點 埃及 突尼西亞
南美 墨西哥